突發！海賊王1006話劇情疑似流出！

仲唔瞓 聽日開工未

伏已中

海賊師

估撚到係統神端火鍋

宜家台灣興玩呢個
當係Rickrolled咁

又學到野了

屌你老母睇左咁多年 等一個星期好撚難咩
咁既垃圾都要睇流出

係咪等於香港嘅 XXXXX冇人講?

跟風印

癲好多
好多將出名既youtube channel 改少少名開個新
之後入面放條片扮係個youtube channel 既
點知入到去都係統神

唔好學大陸得唔得
新年流流唔想問候伯母

都話Rickrolled
大咩陸啫